[P牌仔開po]岳義士因為救人而身陷囹圄 最近出左書 你唔係唔支持呀嘛?!

《自由山岳 Whirzero Photo Album 》——現已接受訂購

感謝各位同道在多個月以來，對岳仔陳以晉的支持和關心。當初，他有出攝影集的衝動，後得到大家正面支持，終於可以成事。期間，他知道一些同道們對於影集的期待，以晉本人亦熱切希望與大家分享他的作品，還望手足及關心他的人，能多多支持。以晉先向大家表示衷心感謝！
這本「自由山岳」攝影集，內容環繞着香港和外地的攀山涉水與運動的堅持。分享自然美景同時，希望亂世中，大家能從照片找到一點慰籍。
並約定大家在自由山岳上再見。

攝影集目前已近完成階段，九月底就可出貨，所以由今天起開始接受訂購。

攝影集資料：
書本呎吋：H148mm x W210mm
頁數：176頁
印刷：四色全彩
語言：中文
出版日期：2020年9月
售價：$190

我揾唔到條落order嘅link大家不如直接dm ig or fb page

希望佢可以快D出黎去行下山露營同踩單車

仲有記得寫信俾其他身陷囹圄嘅手足義士

唔好唔記得俾警甴送返大陸嘅12位義士

繼續聲援佢地 唔好放棄

P牌仔推唔郁麻煩大家

P牌自推10連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

推

邊到買到？

IG 或者 Fb Page search Whirzero